一句講哂！狗攻入去捉到你告得入既機會一定細過投降！

一句講哂，啲狗攻入去而捉到既，告得入機會一定細過自首或者逃生捉到！！

如果唔係點解係咁叫人同派人入去勸降
永遠做政府相反既野 方向就正確

人就算唔食 有水都可以捱兩個星期
夠意志力就得 何況今日見到立場廚房條片
仲有好多野食

林作都開到聲 你係入面唔代表你有份參與

總之如果我係入面，除非搵到條好有信心既路走
唔係既話點都係入面捱到等俾狗入黎捉

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬